覓腸是靚晚 奶香芝士豬頸肉意粉

好香好濃芝士味食落喉嚨好c伏

咁似omb

哇....印仔食個間
你同印仔有咩關係

$?

今晚夜咗食？

佢兩個扑過嘢
已FC

點解唔加生果?

放假都要食印仔狗糧

係粉嶺架

唔食生果成幾年了

粉嶺都有咁正

好奶

邊間？

佢是我手下敗將

連佢老婆彩b都輸埋俾你

豬頸肉

個樣好正

收皮啦吊你老木

敗你老母

三多

肉酸您好!

真唔真

呃你做乜

喉嚨冇咁C服